[認真討論] 新四大天王：鄭俊弘，周柏豪，胡鴻鈞，吳業坤

張學友 - 鄭俊弘
實力派，有唱功

劉德華 - 周柏豪
型格偶像路線

郭富城 - 胡鴻鈞
胡鴻鈞而家幾似郭富城初出道形像

黎明 - 吳業坤
金句王

歡迎討論

周柏豪（個鼻）

牙Fred 珅哥 胡鴻釣 TL

Dllm la, 鄭俊弘收L皮啦

後庭堅呢

小學雞

鄭俊弦唔係被人雪藏咩？

TL

又嚟 成日呃負皮
Btw削骨除咗個髮型有邊忽似國貨城
諗起佢削骨前個樣就唔開胃

屌你老母
你講個4個
除左柏豪我覺得佢真係比好多心機
練大隻（溝女又好 為自己事業又好
唱功都有進步
答記者問題都比其他3個體面

但係佢同四大天王都差十萬九千里啦
何況其他3舊屎？

周柏豪 TL 牙Fred 胡鴻釣
排名分先後

直頭係亞洲四大天王
香港真幸福

tl都冇
此post已完

講得好

我睇法
tl
坤哥
胡鴻鈞
fred
排名分先後

四個入面唱功最屎係鳩拍蠔就真
頭先勁歌live難頂到

城城換 TL ，其他都認同

扮立哂中立持平吹奏ph

咁四大天后係邊個

蘭 gin 仲有

屌你老母

張寶兒
龔嘉欣
劉佩玥
江嘉敏

講歌手啦

蘭 jin Kay 王苑芝/泳兒